又係我呀

之前話想同女朋友一齊返做咗好多野氹佢
但係最尾都唔得原來佢今日同第二個男仔去睇戲分咗手十日都冇。真係勁殘忍我都唔知可以講啲咩好有冇巴打可以教我應該要點做

Pish

女人變左心就唔會返轉頭 無野可以做倒架喇 just move on